到底男仔咩心態？！

代一名女性朋友問意見。

話說佢朋友條仔既屋企人諗住比舊錢佢置業，類似首期之類啦。
但係條仔就同佢講到明供唔起樓，依家就諗住叫佢朋友兩份一齊供。

好啦問題就黎！

佢朋友察覺到佢條仔唔會同佢長久，唔似會結婚果種（因為條仔講左如有將來分左手會分返佢果份錢比返佢）！！
咁究竟佢條仔係咩心態呢？
請問咁多巴絲打有咩睇法？

朋友個朋友